[PS4] 有冇巴打玩NBA 2k17 myplayer

我打開PG 184 rating 88
想睇下有冇巴打有玩？純粹想輕輕鬆鬆組隊玩。

Tg:Steven1216
人多可開tg group